黑警最高密令

二哥諗住搵狗扮示威者扔氣油彈殺狗，我覺得佢地分析得幾有道理，睇睇下面條link, 佢地之前都中左好多樣，如果係咁革命就玩完，希望大家提高警覺，唔好比位狗入

推

又汽油彈？
班狗次次都話有汽油彈架啦

有汽油彈未
講撚左大半個月都見唔到呀大佬

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

殺人係革命既開始

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

死晒三萬五千隻畜都冇人可憐，逆條撚轉民意
頂多咪畀自己一個藉口開實彈，到時咪全面撕殺囉，出解放軍囉，驚你？